死阿狗 唔好唔記得你班柒頭輸俾我地利物浦4:0呀

一個歐聯都冇 今季仲要淪落到打歐霸係度串柒柒
聽日俾車路士大炒完 你班死阿狗咪又縮返入狗竇

喂阿狗 地利記攞過五個歐聯啊
係五個啊！
你地？

銅軒咁夜都開工呀
無人信你嫁

食蜂

你以為我地垃圾
我又以為你地垃圾
其實大家都係垃圾

我地利記d歐聯都多過班阿狗d英超啦

狗咬狗骨

重點係阿狗D英超多過利狗D英超囉

拎唔到歐聯既男人vs未拎過英超既女人

岩聽

多無限倍

好心互含同盟大局為重

一齊反熱好過

真
你笑我無歐聯
我笑你無英超
有乜謂

點解歐冠算入歐聯
但頂級聯賽冠軍又唔算入英超

唔洗爭 兩隊都係垃圾

又要j歷史了

互含吧

歐聯

系